一年一度連登大合唱

我先
誰又騎著那鹿車飛過

忘掉投下那禮物給我

凝視那燈飾只有今晚最光最亮

好凍，攬住我

卻照亮我的寂寞

誰又能善心親一親我

由唇上來驗證我幸福過

頭上那飄雪

想要棲息我肩膊上

到最後也別去麼

Lonely lonely Christmas

Merry merry Christmas

停呀

大家都係一個人咁過聖誕

我自己一個過咗18年.你呢

人浪中想真心告白

但你只想聽聽笑話

Lonely, Lonely Christmas

明日燈飾必須拆下

換到歡呼聲不過 一剎

咁就叫大合唱

係